{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 리베르떼펜션민박 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するには、利用可能なペンションでのみ可能であり、拒否された場合でも払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を決められた時間に合わせて遵守してください。 客室及び施設利用時の施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 予約人数が追加される場合も、予めご連絡ください。 これから入室利用案内です。 幼児や児童と一緒に利用する場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 すべての客室でご利用いただけます。 海の眺めの客室は禁煙です。 また、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー炭とグリルの料金は人数によって異なります。 バーベキューの利用時間は入室時から夕方10時までで、利用前に予約をしてください。 夜10時からは消灯します。 駐車場もあり、磯、船上釣り観光、防波堤釣りなどが楽しめます。 沖合でリベルテ専用の船で釣りツアーを楽しむことができ、新鮮な刺身も味わえます。 ペンション前の防波堤でも釣りが楽しめ、高級魚種を含むさまざまな魚が釣れます。 入室された方には無料で釣り竿をレンタルします。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、利用可能なペンションでのみ可能です。拒否された場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどのように決まっていますか？",
            "answer": "入室と退室の時間は予め決められた時間に合わせて遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の物が壊れたり紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の物の壊れや紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑になるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターで払い戻しをすることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合は、予約をキャンセルした後、再予約することが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "入室人数が追加される場合も、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室ではどんな設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットを快適に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海の眺めの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "海の眺めの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から夕方10時までです。事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "釣りなどのアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "はい、磯や船上釣り観光、防波堤釣りなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "釣りツアーはありますか？",
            "answer": "はい、リベルテ専用の船で釣りツアーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "防波堤でも釣りができますか？",
            "answer": "はい、ペンション前の防波堤でも釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "釣り竿のレンタルはありますか？",
            "answer": "入室された方には無料で釣り竿をレンタルします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 663,
        "QA": 833
    }
}